有冇人夠我多枕頭

是咁的，其實細佬一直都想搵個好好瞓嘅枕頭。
呢兩三年，貴嘅成千蚊又買過，平嘅百幾蚊都買過，都仲未有一個瞓完肩頸會好舒服嘅枕頭。
求各位巴絲打推薦枕頭
我唔想瞓棺材先覺得舒服。

張相今日換枕頭套影嘅，換到懷疑人生，以為自己做緊執房

嘩 巴打你有幾多個頭？

試下唔用

唔舒服既唔係枕頭，係生活

佢個龜頭太大
要用多個

我都有4個 但都唔多啱 物色緊買邊種
酒店果啲幾好瞓

你點知的

七個枕頭正柒頭

駁吾刀
我今晚試下先

見你所有枕頭都係厚枕 香港大部份嘅枕都係過高 唔啱香港人身型 買枕頭最重要度下自己膊頭幾厚 買番薄過自己個膊嘅枕頭
利申： 比你更多 換過床褥

有冇睇過下邊個好瞓

其實有3個係薄架，但係瞓到凌晨就會醒要換番厚啲先瞓到
我都瞓過4張床褥，今次呢張條腰算比較舒服喇
多謝絲打

冇啦 之前bf咪好多巴打買tempur枕 有諗過買 但最尾都冇 因為一定要親身試 但試果5分10分鐘都試唔到出咩

好似見過有日本有得整完唔啱一兩日去換到啱為止

我都鍾意唔用

床褥更重要

我都miss咗
我係街試過幾分鐘好舒服，番到去一晚都捱唔過
我如果搵到正枕頭一定會pm你架

eaon 有個枕頭 叫home coordy枕頭

可以試試

agger!

咁邊隻好瞓？

呢幾晚試下唔用先，唔得就去買黎試下

就係冇呀ching

我都有三個 三個都麻麻地
成日朝早訓完醒條頸都側側地咁
有兩個係立體枕 我下次唔會再買

btw
有冇人想要我啲二手枕頭(有味)

aeon home cosody 枕頭有一隻係入面有粒粒 可以加多啲可以減少 又係唔錯！

買左未 快d試下

啱你喎ching

樓上巴打真係要去Aeon行下

我跟佢做完條頸都冇咁痛

落公屋街市舖買一百蚊一個果啲啦竹枕頭啦

我都買過6 7個枕頭 永遠用一陣就覺得唔好訓
最後買咗tempur雙用舒壓枕先訓得好 無再買過
不過訓耐間唔中又要換下其他枕訓

你買個運動按摩器鬆下肩頸啦
個枕頭緊要，但你啲肌肉一日唔鬆，一日都會係咁

再唔得就搵下運動物理治療師
用機打你一身，就乜都爽晒，幾百蚊架咋

有冇試過造枕頭
Sogo有my makura整 但要二千幾蚊太貴

最斃唔知酒店啲枕頭咩牌子
定真係就咁叫酒店枕

真係整得好嘅兩千蚊由佢啦
成世人咁長時間要用

咩區？

荃灣

樓主應該係肩頸有問題，所以訓咩枕頭都唔啱。建議快d去睇下醫生，因為我都係咁

上面 hone coordy咪個牌子

買左未 op

I mean 出面酒店用緊果啲

但好似話酒店枕頭對條頸唔好

我鍾意酒店脹卜卜個啲枕頭
之前又係買$1、200嘅枕頭
用兩三個月就扁哂
之後嬲嬲地係cherry買咗個又係可以加海棉粒同有兩層嘅枕頭
價錢我覺得幾貴下，但我好滿意
成日好快訓著，買咗個俾另一半用
啲鼻鼾聲由行雷打鼓咁變到好細聲！

但會瞓壞頸聽講

why

冇承托掛
軟到咁舒服應該都冇好嘢

想知幾錢

兩個枕頭夾一個頭，差唔多啦

我樓下街市買用左20年搵唔返咁舒服

$899 最近想買多個，但好難搵到

op 買左未

要舒服

枕頭一條 墊住條頸就得架啦

你依堆係唔會得

我都有四五個，都仲係未有一個最好

有冇試過 日本 殿堂の夢枕 先？

上面數落黎第二個係the therapeutic neck pillow?
呢個出名人體工學 都搞唔掂？

個個都話tempur枕舒服 我買個二千蚊既返黎 結果訓到我頸痛 屌

有冇諗過睡眠質素唔關枕頭
而係關枕邊人事

我都買左好個都未揾到岩床褥都係

我呢幾年都買咗3-4個，但依然唔舒服
唔識揀⋯⋯
我覺得都可能係床褥問題

買左未

我都一年買左5個枕頭，平又有貴的又有，咩質地的都試過曬，最後買左個木棉枕頭拎走少少木棉較啱個高度就好好訓，係aeon買180蚊可以試下

要夾埋床褥先有用

上年Black Friday買咗4個好舒服

好憎酒店枕頭 每次訓完第二朝一定頭痛頸痛

Tempur amazon返嚟啦 但唔知買邊款

其實係你日常姿勢(長期烏前用電腦，行路寒背)唔正確，d肌肉長期崩緊

首先要你做返良好既體態先有用

我買過既枕頭一定多過你
乜枕都試過哂，好多都係太厚，我只係訓到薄枕頭
至少30+只係唔啱就比人/掉左
同你一樣，又係訓極唔啱
最近呢年只係訓個相對無咁唔舒服既枕頭就算
早排忍唔到睇到呢度既巴打推日本個夢枕
搵代購係日本訂番黎，先港紙700有找
我同自己講呢個都唔啱就斬手指，唔再買枕頭
結果收到，我買左薄個款，好好訓好感動
終於解決到個枕頭問題
上面有講大話我死全家

架仔隻 ture sleeper 好似唔錯。

試吓聽舒眠音樂

我想要喔 用黎涼腳
50 蚊賣個俾我吖

麻藥枕頭

有冇人用過DPM 點對點d枕頭